我應該返咩工先照顧到屋企...

背景：爸爸因絕症走左，媽媽一直係家庭主婦，仲有個讀緊書既妹妹

身為大仔既我出左黎做野兩年幾，學歷得張濕鳩HD，計過度過最少要搵27K先夠屋企開支同自己儲到少少錢，有咩方法可以搵到27K/month以上既工

裝修地盤

但冇27k
勤力d 有2字頭

唔care嘅話 可以做厭惡性工作

呀妹個到grant loan
呀媽無病就搵份part time 仔做下啦

另外做警犬 海關 入境 消防 救護

可唔可以舉下例子

除左開源 節流都好緊要架巴打
撐住

辛苦了

保險？普通話唔差的話可以serve蝗

入正苦做狗

做保險佬呃9人
做地產佬tum 9人

清蟲 吸屎

呀妹借laon
呀媽出翻黎做洗碗都18K
咁你9K就搞掂
屋企資產唔多 睇下有冇綜援拎
完。

港G 01 拍過 幾到位

你做地盤啦老母要返正職

打2份工，節衣縮食，放棄最多不必要的嘢，人工逼下逼下就會夠洗
巴打香港人都係大多數差唔多

邊個要請人

住邊先？住無問題既話3人家庭洗乜27k呀

殯儀

3個人要27K？點計

真，又唔講住邊，
屋企詳細又少，好難同樓主分析

Agger
雖然話全家等你養
但係都係2個人姐 仲要係大人又唔使人照顧
除非你話租樓15000以上啦
如果唔係唔使27k掛
租過另一間細d囉
但係搬屋都要錢

住緊唐樓 都要$9500 ，燈油火蠟水電煤都要錢，咁我返工又要車錢飯錢，呀妹都要零用錢，仲有呀媽呀妹保險，以前老豆做地盤比兩皮家用老母。27K真係岩岩夠生存架渣

呀妹借non means先 襯學生借到好借啦
如果呀媽唔想做野咪叫佢拎綜援 你呀媽仲係學生可以叫佢地去拎